嚴正警告飯民：今次係你地最後機會

（請善用不推文回覆）

好多人區議會都嘈過要唔要投你地 最後為大局都係投咗

依家比一年時間你地 證明比香港人睇你地係值得信任

如果唔係 下年立法會你地等食屎

你若投共，三刀六洞